祥華邨花槽現炮仗 疑阻業主會

節錄

祥華邨花槽現炮仗 疑阻業主會

■粉嶺祥華邨遊樂場花槽發現炮仗（左圖），警員及消防到場調查。

【本報訊】粉嶺祥華邨昨舉行業主周年大會前夕，有人發現召開大會的遊樂場花槽內有一盒可疑物品，於是報警。警方及消防接報到場發現兩大堆炮仗，事件中無人受傷，案件列作發現危險品處理，暫無人被捕，正調查疑人放置炮仗的動機。

消防員戒備

祥華邨業主立案法團第六屆管理委員會昨午在祥華邨遊樂場召開第二次業主周年大會，但早上9時許警方接獲物業管理公司職員報案，指在遊樂場近籃球場花槽內發現一個紙箱，內有懷疑炮仗。。。。。。。。。

北區區議員陳旭明在facebook表示，「有人收埋兩嚿大砲（炮）仗喺舞台，想破壞會議進行，好彩保安察覺得早」。下午2時業主大會如期舉行，約400至500名業主出席。由於上午發生花槽炮仗事件，30多名機動部隊及便衣探員在遊樂場外圍巡視，警車停在遊樂場外戒備。

同志

醒聯會暴徒

想阻開會？無咁易！

劉國勳好似住呢度

想屈佢哋藏武器？

視像開會咁點玩

工聯會 鄉黑玩炮仗真係第一

六七暴徒又玩爆炸品